%!TEX TS-program = xelatex
\documentclass[slidescentered]{beamer}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\graphicspath{{images/}}
\usepackage{media9}
\addmediapath{videos/}

\usepackage{indentfirst}
\usepackage{algorithm,algorithmic}

% draft will print out comment
% final will hide all comment
\usepackage[draft]{pdfcomment}%TODO: Commenti
\newcommand{\pdfnote}[1]{\marginnote{\pdfcomment[icon=note]{#1}}}
\usepackage{color}

\usepackage{pgfpages}
%\setbeamertemplate{note page}[plain]
%\setbeameroption{show notes on second screen=right}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{definizione}{Definizione}
\theoremstyle{plain}
\newtheorem{teorema}{Teorema}
%% INIZIO: Theme Definition
\usetheme{JuanLesPins}
%\usetheme{Berkeley}
\useoutertheme[right]{sidebar}
\usecolortheme{whale}
\setbeamercovered{dynamic}
\setbeamercolor{title in sidebar}{fg=white}
\setbeamercolor{section in sidebar}{fg=red}
\setbeamercolor{section in sidebar shaded}{fg=yellow}
\setbeamercolor{frametitle}{fg=white}
%% FINE: Theme definition

\newsavebox{\authbox}
\sbox{\authbox}{%
\centering
\begin{minipage}{0.45\linewidth}
	\normalsize
	\flushleft
	Candidato\par
	Davide Santoro\par
	\flushleft
	Matricola\par
	0124000729
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.45\linewidth}
	%\centering
	\normalsize
	\flushright
	Relatore\par
	prof. Alfredo Petrosino\par
	\flushright
	Correlatore\par
	prof. Antonio Agliata
\end{minipage}
}


\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\let\tempone\itemize
\let\temptwo\enditemize
\renewenvironment{itemize}{\tempone\addtolength{\itemsep}{0.42175176\baselineskip}}{\temptwo}
\newcommand\middletilde{\raise.17ex\hbox{$\scriptstyle\mathtt{\sim}$}}
%\setlength\itemsep{1em}

\title{Big Data's Chain}
\subtitle{Un nuovo approccio}
\author[Davide Santoro]{%
\usebox{\authbox}
}
%\author[Michele Gorini]{\begin{multicols}{2} Candidato \\ Michele Gorini \\\columnbreak Relatore \\ prof. Roberto Paoletti \end{multicols}}
%\author[Davide Santoro]{\begin{multicols}{2} Candidato \\ Davide Santoro \\Matricola: 0124000729 \\\columnbreak Relatore \\ prof. Alfredo Petrosino \\ Correlatore \\ prof. Antonio Agliata \end{multicols}}
%\author[Davide Santoro]{Candidato: Davide Santoro\\Matricola: 0124000729\\
%\texttt{davide.santoro@studenti.uniparthenope.it}
%}
% TODO: Data della Laurea
\date{13 Dicembre 2018}
\institute[Uniparthenope]{Universit\`{a} degli Studi di Napoli "Parthenope"}
\logo{\includegraphics[width=15mm]{logo_parthenope.png}}

\begin{document}
	%% INIZIO FRONTESPIZIO
	\begin{frame}
\pdfnote{Buonasera a tutti}
\pdfnote{io sono Davide Santoro e la mia tesi riguarder\`{a} lo sviluppo in ambito Big Data con uno dei principali framework Hadoop}
\pdfnote{Svolta durante il tirocinio presso Unica Spa}
		\maketitle
		%\note{say "hello" now}
	\end{frame}
	\begin{frame}
		\frametitle{Piano della presentazione}
		\tableofcontents
	\end{frame}
	%% FINE SOMMARIO
	\input{chapters/capitolo0.tex}
	\input{chapters/capitolo1.tex}
	\input{chapters/capitolo2.tex}
	\input{chapters/capitolo3.tex}
	\input{chapters/capitolo4.tex}
	\input{chapters/capitolo5.tex}
	%% INIZIO: Bibliography
	%\section*{Bibliografia}
	%\begin{frame}
		%\frametitle{Riferimenti Bibliografici}
		%\input{../Tesi/chapters/bibliografia.tex}
	%\end{frame}
	%% INIZIO FINALE: END Slide
	\section*{Fine}
	\begin{frame}
		\frametitle{Fine}
		\begin{center}
			\textbf{Presentazione Finita}\\
			\textit{Grazie per l'attenzione.}
		\end{center}
	\end{frame}
	%% FINE FINALE: END Slide
\end{document}